﻿001	もぐもぐ…ごくん<br>林檎、持ってきてくれたアナタ<br>いい人…ですね？	VO_acht.acht_sys_0007
002	不安になるほどの<br>いい人判定の緩さだね…
003	それじゃあ、案内してあげます	VO_acht.acht_sys_0001
004	“器が食材を盛るものだとすれば<br>食材が付着したものはすべて器なのか？”	VO_sol.sol_sys_0002
005	えっ…あ、ソル	VO_acht.acht_sys_0025
006	アハト<br>お前はそんな“器”じゃないはずだ	VO_sol.sol_sys_0001
007	…たぶん、頬についてる<br>食べかすのことを言ってるんだと思うよ
008	はっ…う、もぐもぐ…	VO_acht.acht_sys_0016
009	お前もだ<br>俺のことを捜し回ってるヤツが<br>いると思ったら…この程度の器だとはな	VO_sol.sol_sys_0003
010	え、ええ、近い、近いって…！
011	襟のところに林檎が引っ掛かっていた	VO_sol.sol_sys_0010
012	…カリッ
013	食べた!?
014	『LEVEL UP!』
015	また変なのが…
016	…この林檎っていうのはよくないな<br>アハトもこの程度じゃ満たされないだろ	VO_sol.sol_sys_0031
017	…うん、すこし足りない	VO_acht.acht_sys_0005
018	そうそう、林檎って<br>どうしても足りなくなるんだよね
019	そういえばすぐに満腹になるような<br>林檎の栽培を進めてるって話を<br>どこかで聞いたな	VO_sol.sol_sys_0001
020	えっ、もしかして結晶の林檎よりも<br>経験値が…ってあれ、なんの話だこれ<br>って、そうだ、ソル、君と話したかったんだ
021	話…？	VO_sol.sol_sys_0027
022	なんの話を、だ？	VO_sol.sol_sys_0002
023	同じ転校生同士、話を…って、あれ？<br>なんの為だったっけ…<br>大事なことを聞こうとしてたような…
024	…その感覚には覚えがある<br>何か、大切なものが失われていく<br>そんな感覚…	VO_sol.sol_sys_0031
025	失われていく…？
026	今までわかっていたことが<br>ある日感じられなくなったらどうする？<br>お前も…やはり、恐れを抱くか…？	VO_sol.sol_sys_0001
027	えっ？
028	…ハハハハッ<br>いきなり言われても理解できないか<br>…いい、気にするな	VO_sol.sol_sys_0008
029	俺とお前が感じているものは違う<br>それは当然のことだ<br>俺とお前は違う存在なのだからな	VO_sol.sol_sys_0001
030	だが、失われたものがあるということ<br>そのことさえ忘れなければ先に道はある
031	欠けたとしても<br>辿り着くことができるんだ<br>そのことを、よく考えろ	VO_sol.sol_sys_0010
032	よくわかんないけど…わかった<br>ありがとう、ソル<br>それに、アハトもね
033	お礼は、ソルだけでいいです<br>私は何もしていないので	VO_acht.acht_sys_0007
034	そんなことないよ
035	…………
036	…どっちが幸せなんだろう？<br>判断するにはもう少し調査が必要、かな	VO_kaya.kaya_sys_0031
